gay情日趨嚴重 強烈要求連仔即刻開同志台

近月 越黎越多同志post入侵連登 而且同志們肆無忌憚咁post gay佬相 一向對gay反感既我唔覺意睇完真係想嘔 連仔應盡快設立同志台以避免相關病態係正常討論區入面繼續散播 謝謝

👍🏻

agger

點解係病態

gay唔係病係咩

翻去將世衛分報告讀50次
其實點解要分開呢？
平時hehesheshe無法係社會上開誠佈公
係網上都要圈地特別對待？

樓豬有無常識

為你老母感到悲哀

屌你老母 真係好撚多gay佬係到 我仲以為假膠多

What's up party people~~~

死gay佬摺埋啦

做咩啫 驚睇得多變基呀

So Gay

你睇下你有幾多負評啦 嘈!

Btw恐同即深櫃
樓豬應該都有啲隱性gay因

gay佬仲要嚇鳩人係gay好撚癲

唔係所有男人都係GAY咩

其實gay一直都存在，佔人口比例都唔少。連登之所以有咁多所謂gay posts，除咗有啲係人惡搞，重因爲LGBTQ+係社會太壓抑，所以先鍾意用匿名身份係連登討論。

u

BAN晒班友好過啦

成個連登都係同志台 有咩分別

連仔快啲開

男的也好。。。

唔係唔想撐
但係唔該唔好再將性格當係身份
queer不過係性格獨特
點解咁都可以同lgbt拉嚟講

咁唔爭在幫我地絲打開埋lesbian

似乎開個金鐘毒撚台會容易d

LGBTQ+
個Q

讚成將Gay 同 肥矮柒TB拎哂去不人道毀滅

gay佬唔係問題，但屌成日post啲屌屎忽gif出黎，痴撚線，搞到成個post唔會再睇落去

但係2個靚女搞嘢又冇人反感

@3z

冇錯，好撚反感

其實樓主先係真。基
佢而家扮晒委屈，到時開咗同志台之後
最活躍會員就係佢本人！！

要唔要屌啲女圖

開個LGBT台

兒登gay先係煮流啊，你班唔正常死出去u汪圍爐啦

咁照你咁講 係咪全部嘢淨係可以喺吹水台講 其他台全部都要摺埋

Gay佬係咁
佢地會覺得異性戀者無時無刻都迫害佢地

GAY佬表示支持

其實block左會員怒漢棍撞棍就得

谷德超勁就得 怒漢想撞棍就唔得 公平咩?

佢地係無限放大姐